今日行山見到黃麂

今日行城門水塘
第一次見到，好大隻喺面前跳過
開心

聽日比今日一定更開心㗎姐， 係咪呀

會比支那人殺

係唔係同鹿好似樣既生物？

今晚加餸

馬鞍山三寶

咩~~~~

死支那狗

香港得赤鹿？

圖呢？

香港得赤麂架咋，以前既黃麂記錄都相信係誤認的

我琴日係獅子山都見到松鼠

上次我見到條大莽蛇向住對母女行緊過去，不過我當時趕時間無睇到最後點就走咗

係 好似

佢地會俾聲嚇死
可能係最易死嘅鹿

沙田好多公園都有松鼠出沒

有冇介紹
未現實見過

係龍虎山見過一次
個陣先知原來香港有
由細到大感覺香港係得人同昆蟲加啲寵物 貓狗兔個啲

喺中環前終審法院附近都見過松鼠，好大隻

城隧都有

原來松鼠咁難見㗎咩
成日公園都會見到

唔識分

我係梅子林都見過

我見過幾次獴，赤麂同山貓都未見過

你邊度見到獴？